搭荃灣線嘅人到太子，請大嗌

嗌咩，唔使我多講

: 交CCTV 呀，黨鐵!

: 721 冇晒人 831 打死人

基本盤
: 光復香港 時代革命

: 五大訴求 缺一不可

同我推爆佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推10 野

10

會唔會俾人當發現精神病者案件處理

9

講野大聲左啲姐

8

7

6

5

4

3

2

1

再推10野